有冇人可以講解下衝擊要承受既風險？

現實d講其實好多人唔敢衝都係因為承受唔到衝擊個風險
究竟第一個衝過防線既人會被人告咩？
之後洗唔洗坐監留案底定社會服務令
如果之後先跟既風險會唔會細d？
又或者衝既時候要留意d咩先可以減低入獄風險？
其實大部分人都唔清楚。

有冇人可以講解下整合下？

push

非法集結
公眾妨擾
襲警
暴動
煽惑他人公眾妨擾(你拎大聲公就當你係指揮)
破壞公共財物